[gay] 第一百二十六個的心事分享區 (126)

[quote]警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

第一百二十六期禮物：
病菌一堆

頭啖湯？

倒數仲有8個鐘放工

已經有食維他命丸

咁快又爆POST

邊隻

維他命精要我個隻先得

佢地依幾日癲咗

仲有2日放假

咩叫維他命精

廢青呀嘛

我有我老公果啲了

維他麥精

果然 農莊BB最了解我

你呢兩日有咩做

因為我需要

繼續做公司d野囉

有pay?

冇

拎去

x2 放假都有公司野做

反正正式開工之後都係我負責 而家做定之後輕鬆d

港豬 港奴

錯啦 只會有更多野等住你做

無假放

做極都仲有架啦

我呢行唔會

對住啲閪學生啦你

仲有閪家長

課後授業

又唔係有操開gym 但隻手好多筋

補習老師與學生課後單對單輔導

被人父屌 好似好正

坡坡好多大隻後生人父

又有經驗 又man

屌我

好

假人父

DM巴都係咩

FBI

左邊屌我

青春期

真可愛青春

試過

冇呀乜都冇

單身左太耐 由青春期 直去 痴漢期

青春期唔開心到咁

今日中醫我排第7個炸
應該排1個鐘就得

記得問佢野！

去到宜家我出街洗完頭乾左就算
點攪都係樣衰廢事晒氣

我都對樣好執著 成日覺得自己好柒

點解又嚴重返
啲藥有咩用
呀嘛

仲有點解會生咁多
自己係乜體質

我一照鏡就想嘔

6個鐘

佢好似可以claim保險

返早？

中醫都有得claim 咁正

我今朝排第二
等咗五分鐘

有左

你地一日返幾多個鐘？

我都唔知喎
我第一次睇暗瘡佢就問我洗唔洗claim
但我以前睇冇問我洗唔洗claim

計埋飯鐘就七個鐘

計飯返九個

五日

夠鐘收工就走人啦

我都唔知仲有冇供

Contract寫8個
Ot就...

屌，我contract 無寫 working hours

嗰hr 同我講返9～7

屌佢老母都痴線

只係 claim保險出單同唔claim出單唔同
claim唔claim到 睇自己保險

都叫正常 係香港

就係做左咁多年都係咁少先想走
其實呢到學到野 同事又好先坐咁耐 acct呢講算ot少
但屌 勁遠 坐車成個鐘先到

我都look for ltr

香港其實多唔多五日工

咁長

九至七係奴工

我都係 搭成75分鐘
學完野咪出去叫高啲價

pmed

有冇笑你

咁都好啲 但我寧願早放

acct 好chur

唔知我可唔可以係呢度尋覓真愛

屌你老母一個人幫哂佢個仔同佢老母排

一樣 數字白痴

全家都病？

唔知

點解個醫生記得邊個先邊個後
我連我排邊個後面都唔知

見到我暈左未

唔係人做既行業

我覺得66 會好唔開心

9至1830

有電腦mark低嫁小糖

少你半個鐘

有牌 好似都唔多人工得去邊

忙足個幾星期 終於有時間

忙咩呀？

好熱好曬，成身濕哂

咩呀呢啲唔係西醫登記個啲
佢到就搵位坐
冇牌拎冇講第幾

個醫生串我

我：我想問呢 點解呢 我啲瘡好似嚴重左咁嘅
佢：咁啲瘡最好今日食完藥聽日即刻好啦係咪呀
呢啲野要過程 要時間嘅 我就唔覺嚴重左囉

明明啲同學都話嚴重左

佢話我唔係體質差係氣血太旺盛喎

點解

185 85札死人

agree

睇過第二個 呢個無心機醫你

正常唔會生多左

好多精？

個蝗母食野用普通話叫野食

冇精

聽日唔想番學 ..

好想食紅豆沙 同西瓜 仲有雞肉

所以話好想食 甜野同肉都唔食得

點解唔食

甜都唔得

胃腸差

我覺得差唔多

甜野會引濕

快點食我 蜘蛛精們

賤

我係妖

變個屎眼俾我屌

face?stat?

face

未到三十

邊度搵人教游水好

屌飛機杯啦你

上網

七月去學

究竟有咩線上片好睇

仲以為真係有手

由細到大唔去泳池因為咁 但想的起心機學
btw 聽日上lab要除衫

做實驗品？

咪咪

今日著咗

去游水唔係消閒咩 咁都要睇身材

咁平!

yes

放工去學

susan

去更衣室賞鳥

未見過有人扯

應該唔會 同埋有女

我都係 不過之前gym room 都有得睇

將你地個屎眼變鬆

要驗一驗

之前 現加無做了 身體差

仲要睇幾高既
180up 85kg 狗衝

我接受到

睇完失眠
好撚恐怖

我想我日後個男朋友 少少肥 有patpat
如果佢本身瘦底就養肥佢 要佢日日坐 唔準跑

乜黎？

肥肥地岩我 我搶

過黎食多啲 我喂你食

心愛筆無晒墨

好悶

勁喎

含住 大肉腸一條

讀緊乜科

肥仔留名

西藏巴開果科sex 咩咩咩

唔係

係噴泉

多食身壯力健

痴線

pmed

我要扯住影

cc做乜野

無哂野做 等放工

我屙埋個屎就收工
剪頭髮

閪洞有門你不入 屎眼無門闖進來

大個陣 嚇餐你

仆街琴晚係酒吧得罪左女朋友

阿哥

可能問完人地唔洗你幫手呢

高大靚仔
想要家姐多d

高大靚仔醫生 對阿妹又好

冇女朋友仲唔係gay

其實係佢灌醉啊妹 引佢男朋友出現

gp巴好強想像力

見到樓主肉緊個樣 阿哥妒忌 就捉樓主一齊跑山 順便食埋

忍唔住要食宵夜啦

想食呀

妹: 啊哥 我個新男朋友 你睇下張相
身為未出櫃的哥哥 只好係最親愛既妹妹面前掩飾
哥哥: ookk啦

其實此刻 哥哥既春心蕩漾得翻起幾層巨浪

哥哥只好間唔中偷佢妹個銀包 拎佢男朋友張相打J 射係上面 再偷偷地抹走佢

真到有一日 ...

妹: 哥我同男朋友出街了

哥內心os :...我等左咁耐 終於有機會

志願係做編劇

好餓

夠鐘收工

聽日英文補課 爽

新巴打 hiiiii

咁早

差不多啦
要去剪頭髮

持叔去左邊呀 好耐冇見你啦

4點半放工 番幾點

應該忙緊

10點

男男版金瓶梅

幾工 番得6個鐘 第日可唔可以refer下小弟
我咩都背做背學架

你係咪咩都肯做先

我都咩都肯做喎

你不了
你一照鏡連門口都出唔到

叫佢過黎
叫佢車你

都唔早 你瞓啦

mememe patpat已經搽左ky 請內進

不了

你好似無發現你啲「唔開心」已經好影響你嘅日常生活

已經靜靚雞深入我生活每一個角落

有呀

點解你唔處理佢

又係依個符號

好熱呀開風扇較最大吹自己都係咁流汗

其實我都好多暗瘡
特別壓力大個陣
但我從來都冇因為有暗瘡唔開心

你可以繼續自己呃自己你無事

人人都有自己著緊既野
例如有人會覺得事業係佢所有
同樣 有人覺得皮膚質素好重要
只能講 有人天生就係咁著緊 好難一時三刻改變到

就返到屋企

準備剪頭髮

例如小弟極度著緊人地係點睇我

我著緊

都唔洗多左暗瘡就唔開心到返唔到學呀

去佐敦但係油麻地出左

係啦 乜都係sissy啦好未

人人都有佢地既原因晚

我明呀 就係叫佢處理佢咋嘛

著緊係好事 證明對自己負責任
但太著緊就出事

樣衰到
西撞口味

勁得意囉 溫柔體貼樣
係床上你嗌大聲少少佢都會話sorry呀係咪整痛你呀？

真係傳統亞洲樣
一線眼又大鼻

而家玩埋acc balance

圖呢lm

其實酒吧係點埋單

個肉地洗頭仔好可愛

喂你又話瞓嘅

用張單埋？

咁嫁

唔係可以點？

沖完涼散緊熱

打個

揀張枱坐低，落order+俾卡，送酒黎+還卡？

以下開放秒回

唔知喎真係

未去過呢啲

咁多方法嫁

去下咪知囉

大間既bar 多數d人會走黎走去
好難最後先跟枱號埋單wo

我都唔飲酒嘅 我咁pure咁true

去開啲大家都乖乖地坐係到吹水果啲

咁似飲茶

西藏去開果啲係咪club

我去開個間兩層樓有dart有pool

乜

Pmed

廢西先唔飲酒

仲有好多仔仔

有pool姐係算club?

Hacked

我呢啲良家婦女 飲橙汁嫁炸

飲奶啦你

肚餓但要等剪頭髮

落bar太貴 幾個shot都破產咁濟
果陣中學雞3個一齊去 要夾份

Eat tam jai

我飲啤酒咋

叫人請嘛

一陣番0830 唔係既應該打幾次

shot多數有人請

見朋友6個人飲成千蚊

佢可能想講比人出去un 個pool

食畸雞

唔識分

咁你早啲瞓啦

一杯酒就屌到你

係呀 唔識果啲叫咩

小分第一杯特別少少既野飲就係long island

一間食譚仔

果陣中學搵鬼請

un既唔係叫dance floor咩
唔知hk呢邊點叫

陣味好怪

譚仔垃圾 三哥平民美食

唔識呀 無去過

to 恐龍仔

一樣都係垃圾

係正既唔洗請我都痴埋去架啦

搵啲成熟叔叔

你一痴埋去人地就走

比人屌先係真正目的囉唔該

生哥

唔識食

算平啦
有次3個人去完差唔多成個月都係屋企食飯

你條脷有事呀

用可樂整既幾好飲

你條脷就有事
不如每日食白粥算啦

一條友二百蚊差唔多啦

其實我都唔覺呢兩間野有咩好食

你食生哥啲化學野食到有脷癌？

落左野

買咩做聽日早餐好呢

師奶仔表示隨街拎贈品 但無袋放

我都鐘意飲汽水溝果啲

好想奶你啲腳指

即場用完咪得囉

仲要計埋的士錢

屎 反正你無味覺

屎 你淨係配食屎

你呀

臭雞
一定飲到好醉想比人撿屍 點知無人撿 唯有自己返屋企

臭雞

搵啲大肌雞叔叔車你來回咪得
酒錢都唔洗比

之前有鄰居叔叔旁住
而家都係同老公去

其實最貴係飲完之後食宵夜同送人番歸既的士錢
我farewell果晚係我送人番去囉
西環食完打冷再去香港仔再出番去柴灣先番到北角
的士錢都仲要收番呀

鄰居叔叔

都好長車程

人地好正經架 咩都冇發生過

人地對住你正經姐

係呀
銀包即刻蒸發

如果係hk 我飛的去cwb就有小巴番屋企
sg冇小巴就冇計

下次返香港飲完直接去愛人屋企

好想夜晚搭小巴
但唔識加唔敢叫有落 唔係總站落我都唔搭

你唔係住新界咩

同佢去飲 佢帶黎d frd全部勁高質
後生既準男神級別
成熟既起碼有身型有錢會請人飲

可惜你拉低左啲平均質素

食左未

邊個同你講cwb冇小巴番新界

到總站再行回頭路？

我白蓮花黎

唔係呀
我講咁岩要落嘅站係總站我先搭

尾班車前走咪得

講大話唔眨眼嘅

住開九龍 唔知原來新界可以坐車入

下

咁夜晚d牛訓晒咪局住要坐車
咁夜騎牛日頭佢地冇精神耕田呀

養得一批牛咁小家

小糖等緊你返黎一齊執牛屎呀

係佢屋企飲啦直接
反正大家又唔係好飲得

我新界地主洗鬼同d下人一齊執屎呀

飲少少直接黎

接手家族生意前都要落場實習下架

唔見左農莊嘅

下咩

下你on9

唔識邊到有得落
又唔敢叫 驚佢話又禁區又盛
又唔識比錢

塊面紅卜卜

咩喎

攞你眼屎出黎當八達通嘟囉

要訓 bye

炸雞幾時去試支防曬

早抖

成日都分唔到係上車前比定落車比
如果我落車比咁我又點知自己個站上車比幾錢

邊有咁多眼屎呀

問佢囉

人地有測驗呀

好囉

毒到

驚呀
啲小巴佬搵食慢一秒都要死咁
仲係到拎幾秒問佢比幾錢

對唔住囉

話一間比

搵個有車男朋友囉

咁到底係上車定落車比

條條線唔同做法架懵撚

望下人地點做咪得囉

接膠啦

話我港奴都好
通宵有van仔番到屋企我已經好滿足

港奴

行幾個鐘咩

人地住半山又要話你知咩

收工啦

上山落山無左十二個鐘

寫筆記寫到好悶呀

有錢

我我剪頭髮等左成個鐘

半山

可唔可以一齊飲完酒帶我番屋企屌
第二朝起身煮定早餐一齊食完再出門口

臭雞.jpg

我住山腳架咋

山腳也是山

我有呀

Pmpm

新界d山都唔值錢

not my type sorry

扑完野可以行山

但半山喎

直接係山打野戰咪得囉

野外暴露

Miss Third Ward, your first question: what is your aspiration in life?

拎啲樹汁做潤滑

一邊屌一邊行哂成間屋

港零係咁架啦
有車即濕，有樓屌死我

講到西藏比你地屌咁

人地白蓮花黎架

臭雞
岩山嘅先話完你白蓮花，我都係收返

咪臭係

我收返呀
你污泥黎咋

終於放工

有肉壯man熊叔叔我做污泥俾佢踩又點話

如果有得揀 大家會住 香港 無天災 但生活好逼人 定其他 經常有天災 但生活寫意既國家

香港

why?

稅低 犯罪率(好似係
雖然無樓住 無男朋友(唔關事)

外國天災要硬食 食唔起

好正 要幫襯多d

臭G

邊到黎

終於剪完頭髮

圖？

其實我一路當佢係亞視同有線既人

九龍區

雞莊

有得比人屌到爽怕咩做臭G

邊個地址我日日去

六六

@貝貝

條友失蹤咗

去日本呀嘛

周街都翠河
咁撚垃圾仲有人食

咪講左去旅行

我已經唔記得咗
好想快d去

岩岩訓醒 今日完左一科 好唔好去行下街呢

炸雞記得得閒幫我試隻防曬

到時日本見

好

黎到126post第650個留言 我覺得係前所未有咁和平

打個名黎呀 懶得搵返

少左某人

拿 我咩都冇講嫁 唔好加油加醋呀 巫婆

準時七點半走

自挖雙目

事實黎喎

準備食飯啦我

有冇人

無

有一次唔小心磨到射

唔知食乜好

條褲賣唔賣？

乜都睇唔到

旺角好多靚仔

圖呢

下點解睇唔到

邊度有得比我棲息

去旅行吧

糖狗的胸膛

點解我買左包新嘅狗糧 佢未食過都知包野係佢
唔通狗界第三聰明嘅貴婦真係咁聰明

最憎貴婦

又核突又惡 成日吠我bb 我bb行前一步即刻嚇到佢地向後退 柒到

渣ga

屋企樓下有個戴眼鏡 矮矮地 又可愛既男仔sales 可惜 佢食煙

食煙飲酒-100000000000分

你真係冇搞亂貴婦同芝娃娃咩

屌你老母咩 自己有養狗你覺得我會唔撚邊分
芝蛙蛙第一憎 貴婦第二憎

屌你老公貴婦都叫惡叫核突

好多人都會食

係好撚核突呀 仲又要吠又要驚 柒到閪咁

我有得揀咩

不知幾靚
養返啲垃圾唐狗啦你

絕對有

下 你咪糖狗囉
你問下人我bb靚d定你隻核突貴婦核突d 攞黎柒

朋友屋企隻狗好熱情，成手都係瓜痕

瓜痕

揀我

緊係你 咩狗呀

gp巴有食？

我朋友隻狗好鐘意咬襪
次次去都要收埋啲襪

我呀媽真係好奇怪
明明全屋冇人鐘意食魚
但佢好鐘意煮魚

貴婦先咁撚cheap

係咁衝埋黎

我朋友個隻唐狗
柒唔切

唔煙唔洒

貴婦仲cheap

good boy有人要

夠你個隻cheap

really? dreamlover comes and takes me away~

傻西 我屋企個環境會養cheap狗咩
柒少陣 捐番入你隻賤婦屎眼入面啦

Romeo, take me somewhere we can be alone

帶你去婆羅奶

金毛尋回犬
依隻都cute cute

好想放狗

講咁耐都唔敢講自己咩狗

金毛同lab都
大狗最正

朋友啲貓都好可愛

又射精了

個個都有養狗

做乜影我隻貓上嚟

廢時貼出黎你隻賤婦柒到俾你遺棄咋

唔敢講都咁多藉口

出左幾q?

夠薑咪一齊貼相囉

唔通你

貼過十世啦

狗公園

可能太核突我自動過濾左

我附近有三四隻。。。
唔敢撚人隻狗

幾時過濾埋你個樣?

你明知過濾唔到仲問
你自己柒人養柒狗咋

自有次偷偷摸哥基patpat差d被咬之後
幾唔敢都會出聲問下主人摸唔摸得先
btw 個羅pat好鬆軟

偷偷摸pat pat
不安。。。

隻狗： 做乜摸我pat pat ar 行開啦
你 ： 好鬆軟。。。
主人： 變態佬

溝藥粉加水敷頭

應該要俾手仔佢聞先
不過上次我俾佢聞之後佢無乜show 我
meh 咁

應該都幾睇性格
上次有隻金毛好主動成個自己爬上黎攪住你
家母唔俾養

邊度黎

未去過gay bar

而且唐狗好睇過貴婦

玩下 幾準
頭先無聊，上網幫Bigbang個T.O.P.算命

有人話狗仔性格會反映主人點
我係隻毒狗
其實如果有得養的話 我諗我唔敢養
怕害左佢 冇時間 地方細..................

做咩事成日驚害左人咁

Hello darkness my old friend

我隻好熱情奔放 但係我全家人都係毒撚

40抽得小鹿同荒川 好想要茨木

9、精神：如容易滿足者，可得精神愉快，但大都陷入內心勞苦，不滿現實。

早幾日五十抽得一目連 想要荒

我都想算算自己

荒都想要 好靚仔 不過評價好似一般

試下 意外地幾中

鬥技俾佢屈死過好多場

因為成日返工無時間陪佢
唔想當佢係一樣 "?" 野
屋企地方太細 冇足夠空間俾佢

死毒撚

以個人的聰明纔智和毅力，可克服難關，成功一時，財利可得，但內裡隱藏變化的靈意，恐有受人拖累，或意外之災而失去生命或財產者有之。

死於非命?

你唔係毒撚喎

你都岩既
養寵物要俾好多心機落去
但我覺得盡自己能力俾最好既野佢就ok啦

表面淫盪 骨子裡係矜持又潔身自愛既毒撚

我會想同佢一齊
佢老 我....

gp巴

偽毒

你係表面淫蕩，內裡更淫蕩

d 好不安

我心最最最最最深處有一朵白蓮花盛開緊thx

偽淫呀

其實我唔覺得我條命有佢講到咁好

話我孤單一人 無乜桃花運

post黎睇下

我都唔覺

你見唔見到呢度好多桃花等緊你

你望真啲，黑架

好多喎

但分開細點零碎又會有d野中
係咪同d占卜一樣大包圍

狗仔磁石
人地d狗會行埋黎lam我

你聞落似狗糧

白者自白thx

臭

lum腳？

會唔會係假桃花

佢第一段係總結

駁唔到

一齊結良緣

名字吉凶：半吉
名字簡批：雖有急起的成功運而成功發展，惟因基礎薄弱，缺乏耐久力故有輕浮疏忽而招致失敗失意之慮，有提高戒心的必要，另央體低抗疾病能力差。
其人性情活躍好動，偏於急性，缺乏耐力，有良好的智謀，纔識敏捷，但自制能力教差，往往固執己見，剛愎不仁，因而可能招致失敗。另外，對疾病抵抗能力差。（平）
1、總論：有成功發展之運勢，但過於急進及缺乏耐力，恐有失意之時，做事如能詳細計劃，穩重行事，可立於不敗之地，天運五行屬水時，一生變化不安。
2、性格：急性子，熱情且禮貌周到，注重外表的裝飾，為人豪爽，內藏爆發性質，且有桃花運的傾向，又不耐寂寞的生活。
3、意志：意志不夠堅定，做事有虎頭蛇尾的傾向。但思想正確，可一展抱負，財利可得。
4、事業：宜自己創業或開店當老闆。凡事不可粗心大意或操之過急，否則有失敗之慮。
5、家庭：大致圓滿，應節制應酬或風流之事，以免影響夫妻和睦。
6、婚姻：男娶明朗大方之妻，婚後有人為因素爭吵;女嫁英明纔華之夫，婚後持家有方。
7、子女：男孩多於女孩，活潑而頑皮，會給您帶來一些麻煩。
8、社交：性急容易得罪人，但為人很有禮貌，社交及外緣仍很不錯，不可太風流。
9、精神：外表樂觀，內有空虛感，應注重精神修養，培養耐力及定力。
10、財運：財運佳，能有很好的物質享受，應注意因疏忽而帶來意外損失。
11、健康：易患高血壓，血液循環系統疾玻
12、老運：晚景安寧，事事如意，名利可得。

紅線係邊

我係蜜蜂

冇左好耐啦 考古學家先起到

世界仔 圈中紅人
貼隻狗都知你乜水

你前排先貼左次

咁你性格係未好急燥?

14年的文物

係我條J度 要入你屎眼度穿

我係蝴蝶

腹肌就貼得隻狗反而唔貼得

唔係 不過睇下做緊咩 番工做野要急自然會急d

好多巴打都丁左

唔係掛 咁都有得偷

呢度幾時興起以文會友既風潮

你都有份做成

因為我bb真係好cute

可惜個主人唔cute

呢度貼得最多正仔路人圖既應該係我？

展開我老公愛我咪得護盾，攻擊無效。

論貢獻得最多圖既（先唔計個人口味問題）
一係我一係cc架啦

CC有時會貼埋自己出黎

我成日都慢慢咁換衫 等多啲人睇

露體

wanna see?

yes plz

操完唔露下點得

+1

x2天生瘦底

邊有咁快

大地主

花園

有冇興趣我個後花園?

瘦底有機會係消化不良 好難搞

想參觀下你個前庭

me me

肥底操完仲要減脂 唔係就變熊

唔知點解沖完涼之後好唔開心

因為唔小心照到鏡

睇醫生 睇社交

吹吹下頭個插蘇彈火花成個風筒壞左
聰朝點吹頭

社工冇撚用啦
試下同d社工講你係hehe？

歡迎光臨

社工星期四唔係學校

請摸我

熊market 大過猴

洗唔洗眼看手勿動 我好手多架

哇 有冇跳保險線

沖完涼執左劑

Pm

有

眼看J要動

整返好未

yes 起碼有人明白你

風筒點整返好 聽日買新算

hk 點解咁講

搵社工

插蘇個 fuse 有冇事?

香港全撚部都係豬

考試
戴口罩都要返

好多tumblr

唔知喎
我老豆話漏電

公仔佬大太隻

番到香港清心寡慾又飲多左水 面色好似都好d

其實可能依度大方便
佢一唔開心就可以上黎叫
但係佢生活以外除左唔開心之外重有好多野.....
變左可能我地感覺佢要睇醫生

或者佢可能真係要睇醫生
但係應該大把case 比佢更嚴重
我覺得有少少浪費左個醫生
d 醫生已經好唔得閒 重要接依d case?
不過可能佢真係需要啦,,,
或者社工會轉介?
日係做個精神病患者

或者好多野都變得太方便
不過長期落去 廁所依個問題真係要搵解決方法
因為真係......

9up

Maybe it's not about the happy ending, maybe it's about the story

得呢度自有人要熊

唔呻囉

打開你地既心口窗啦好嘛

迷你 大 中 細 通殺

炸雞有冇出去試呀

我唔係咁嘅意思

有時都驚會慢慢reinforce左你呻而你同我都唔發覺

冇喎 你都冇打個名比我

好似有？

張圖死左 我睇唔到 佢又唔肯打個名比我

車得你睇唔到張圖炸嘛
skinzen eco glam sun stick spf50+ pa+++

懶呀嘛

咁
點解有仲未有人要

Fuck me

雙龍我

左邊

點解社工逢星期四都要返office

有人說 世界上最遙遠的距離不是生與死

咁係咩

我要 我要

係咩 唔見有既

而是我站在你面前卻不知道我愛你

而是我就站在你面前你卻不知道我愛你

恭喜恭喜

死啦 我講得出依句野 好老

我同西藏叔同一個年代呀

以前中學都有2個女仔話鍾意我 但點解係女仔

背錯喇你

交配先

差左啲唔係重點既字 唔緊要啦

係唔係fans一試就知

邊到黎嫁句野

Mp魔幻力量？

係 可以勁快同女仔frd到 佢地話我好funny 但我想聽既係handsome

亞洲天后梁靜茹既一首hit歌
舊世代怨婦首席代表台劇《敗犬女王》主題曲

會唔會重得濟墜機

交配味睇到樣